1. Crear un deployment y un service. Nombres nginx-hpa
2. Ejecutar el siguiente comando para escalar las meticas
kubectl autoscale deployment nginx-server --cpu-percent=50 --min=1 --max=2
3. Ver estados del hpa
kubectl describe hpa nginx-server
4. Pasar prueba de estres

Imagenes y documentos subidos
